政府一萬元資助花光揮手區

買左一萬，曼城上盤，而家輸緊一球，震緊

On9 仔

諗起手足，還返一萬比政府算，所以輸左一萬蚊

陣間客其他

收多25萬

推落意甲好過
阿特蘭大

讓1球走盤無賭過

買左曼城反cup,點算

痴撚線㗎樓上 咁重口味

樓上做乜撚嘢，想洗眼

樓上輸到癲撚左？

場已完

收咸頓個收字原來係串班賭仔既

輸左一萬蚊

係咪得我一個未block佢

唔係, 我都係岩岩先BLK佢

完全封鎖

輸哂 當捐左比手足算

一派完一日都無 輸哂

有料到